元氣定板長？

元氣
板長

舊時板長

現家板長

元氣
超抵食
質素唔差

板長俾狗都唔食

食過幾次板長都搞到食物中毒 不了

板長好垃圾，嗌乜無乜，又貴

元氣好難食
板長啲大吞拿魚唔得啦
不過依家點會仲食呢啲壽司
出邊大把好嘢食啊

食完肚柯， 想清宿便就去啦

仲要你手機裝app

例如邊度比較好?

尋日食咗鮨一
大吞拿魚同海膽都可以

之前食過一間焱丸
呢間就出名食燒嘢食
但係佢啲刺身都出色

就咁一田買返屋企都好食過元氣嗰啲啦

最近有間鮨丼又係好多好評 但好貴

有間叫穴，都ok既， 可以一試

又話鮨一成千以二千蚊食刀功食生活品味
切到舊魚爛曬真係好刀功

食過，普通野
呢個價錢我寧願去食立鮨

一舊都係＄48

所以我都覺得佢普普通通
不過價錢又唔係真係咁貴
一舊都係110
但係有得揀我鍾意係日本食多啲

人哋啲三文魚子係甜嘅

唔好再講喇

好想飛呀